識買既，呢個時候一定買曼聯反杯喇

G持夿夿